收風船長愛收風，可惜出黎無次準

大口玲你咁多風收既？你地好熟架？